革命升級，但你班死左膠都可以幫到手

你班人以為自己高高在上，唔想雙手沾血，都有野可以做
係時候早餐飲多d十字奶，補充多d營養
食飯就飲多d支裝可樂，夠哂氣gurgur聲
得閒再吹番一兩支啤放鬆下
為未來準備